有冇巴絲可以開解我

經歷抗爭過後,我返到工作崗位,但呢幾日我真係:無嘢講

同事之間呢排圍繞住:
後生仔千期唔好搞政治，無好後果下場

出得嚟行頭𠴱班肯定收咗錢

廢青朋友仲話想如過可以嫌不得攞支槍打爆佢哋個頭

阻住佢肯定會篤盡油車埋去

的士佬on99走埋去送死，我心諗的士佬都有義氣過你哋啦

好感激,多謝義士佢哋,每位巴打每次出嚟抗爭大家一齊幫忙,保護,互相協助逃忙好留戀同你哋一齊相處嘅時光

有冇人可以教我如何處理目前嘅困局，如何面對呢班割蓆，篤灰，各家自掃門前雪，藍得很嘅藍戰士，廢老，廢青同事呢？

可能你會話：咪劈炮囉，我何嘗無諗過呀

但無奈地家中仲有年邁嘅媽媽要供養照顧，真係等錢開飯咁嘅款

好辛苦,好困惑,看不透

長遠: 積極搵工 別無他法
短期: 工事以外不傾談 話不投機半句多